有無試過因為咖啡而遇到浪漫既事？

又或者…有無人做咖啡師？
我自己唔識，但覺得好型

另外…諗起呢啲問題，係因為讀到…

//有意觸摸卻故作無心地確認

//故意重複一樣的問題
只為了那單調的回答
是源自於你的聲音

呢兩節毒毒，但好sweet

變態毒撚

寫得好正
有畫面

你想像下…如果咖啡師係女，佢講既對象係男？

甚至…咖啡師係女，佢講既對象都係女？

件事有美感好多

甚至…毒L…如果做到咖啡師…毒都好似毒得charm charm地

唔限咖啡…你有無遇過咩類似或唔類似既浪漫既事？

咁又一時醒唔起有啲咩浪漫嘅嘢喎
但最近鍾意咗個男仔 佢對咖啡好似好有興趣

講唔講得點識到鍾意既佢？

有無機會先？

你都睇幾多詩喎

同一本

我睇到鍾意既野好想同人share，但唔知同邊個講好。
所以試下喺度share

係邊本
我呢排都想睇翻新詩，有冇好介紹

我唔識分好壞，但睇緊既呢本都有多係覺鍾意

我覺得詩冇分好壞既啱唔啱自己既啫

好有道理，我都咁覺得

Btw，我地既user name幾矛盾，好奇聽日係晴天定雨天

窮的廚房佬

聽日有冇雨我就唔知
不過ching你要再睇真啲我個username啦

係喎頂

睇真左反而難理解

真廚房佬都好帥

玩左幾年咖啡留名聽甜故

大家一齊join活動
我自己本身都鍾意飲咖啡
無意發現佢都鍾意 就開始留意佢
接觸緊 我都希望有機會

好似好正!! 得閒睇

承你貴言 希望係個甜故

飲咖啡加埋奶精啊

利申做呢行 日日番工都好似做咕哩咁

StarBucks？

你本身鍾唔鍾意咖啡？

沖咖啡點沖到摸到人隻手 不如再吹大啲 沖沖下扑埋

遞咖啡，對方用手接杯

接杯點摸到隻手

吹大啲摸到對波

觸摸可能寫得唔好，觸碰會接受事實d

…觸碰會接近事實d…

試過因為咖啡拎左個女店員電話

有無further contact？

有 做埋女朋友

師兄平時好少出街食飯 ?

講緊摸手喎
師兄平時出去食野會比人摸下隻手先食？

觸碰下指尖咋喎
你啲手指好短架

掌心阿屌你老母盲撚咪撚駁嘴

西客就有

訓醒未呀 你沖咖啡架炸！
死番出去沖咖啡啦

想像你拎住無杯耳既杯。
對方要拎你揸住既杯。

其實你既指尖掂到對方掌心…唔出奇？

點西法？最西係點？

愛咖啡尊重咖啡既人唔會咁架

叫手沖之後話加奶拉花比佢

靚女又唔同？

港女嚟 同埋理得佢靚唔靚

個客唔識姐
要慢慢教

不過我少整咖啡 多數整茶
對咖啡敏感

有晚係蘭桂芳扣左條咖啡妹50分

點解？